[Switch] Splatoon 2 [50] 新年快樂！魚樂無窮！

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(17揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

新手留名

好衰，成班蝦我

你係哩個系列Post既樓主

你當金毛死嫁

因為跌咗去B+唔忿氣

有無人唔駛拜年排

我好高ping會死

木爸爸已經满左員

無人

食緊飯，1點同你打

好耐冇見過金毛

一定又食緊女

新洗衣機

連唔到server

未食飯，二點左右先到

i'm ready

今日d 人係咪食左屎，成日俾人打到上門口

你開，打埋依局出黎

開左2排

我連油地都玩唔撚到

Wifi 無啦啦神左，等陣

4 個問號

4PM 先開屌你老母

有得用熊老闆秘密武器

有無2/4排？

我ok

Me,終於整好個wifi sorry oscar 巴

二排-1
目標係銀牌初體驗

要獅巴carry 先得

唔見佢

你地打住先，搵多個先開4排吧

4排-1

隔離poke拳靜到

隔離兩個隊友都唔知做緊乜

過黎啦

攻又唔見人，守又唔見人

如果可以殺隊友，我一定殺咗一個

對面打少個

你殺19人

今場即刻the 皮

部機比啲表姐弟打劫左

射波時支銀噴出大技簡直無敵

金毛呢排又唔見左人

D 人成日都唔合群

盤盤險勝

個壽司好勁，我一拎波佢就隱形殺我

準備可以四問號三跑

四點排係打乜呀

俾對面支筆偷襲左兩球

有個殺廿幾人

唔知，但係我起碼六點先玩得
等埋我

三跑？

好似撞到你哋

mei係咪紅雙

雙排最慘係d隊友有時發夢

Yesyes 又唔一齊排

有fd玩嘛

三跑已開 隱形武器

繼續？

跑到1200先 四問號好玩

Ok，開咗未？

Yes,無限連發遮

三跑-3

-1

啲扭蛋係咪keep幾耐都ok?

三跑
FC: SW-3393-4013-0735

Yes，我最多試過儲幾十粒最後忍唔住

Added

人呢

Thanks

不過記住上限係99粒

癡線潮漲俾支4k我

長期99無拎

今日係新場？ 4k先爽打到對面

頂，我長抽波波槍

波波抽波波槍

我想要連發遮呀

終於抽到，w1就玩完

W1

我而家都唔知果兩把係波波槍同遮
我覺得係一把快散同慢散

數已夠

四問場要ot啦

夠數 未夠皮

唔係打滿99粒蛋咩

新年都要ot無陰公啊

打到聽朝 打埋依場休息陣，等6-8排

未係 難得有四問場

有冇場

有冇人6-8打排？有嘅話我就插定moon唔訓晏覺

有冇三跑

是咪有人開咗場?

你開個場我試下 john

求三跑

我都想3跑

利申：斷線隊友

開咗
-3

W2

coming

等埋完場

等你地完場

who open?

獅麵好似打緊？

我等佢地完場

係 完了

完

喪屍抽到重滾

入緊

屌，個wifi勁多人一用好慢

如果係自己屋企wifi就ban曬班仆街

同你打住2排先？

已滿

你地玩住先，夜啲先再玩

Ok，開機中

三跑 -3
打住一場等

我連唔到，你可以試下等埋我

stand by

我似乎未加你

佢係

CLAY巴晚上打唔打

真係未加

半個月冇開驚，打tank 好似手殘咁

一陣入佢房，你再禁play with未得

幾點？

入左

成功

三跑 -1
打住等

我十點後應該得 一陣食完飯部機又會比人打劫左

食完飯先打到
或者一陣JOIN

笑到仆街

水渠䦒遠嘅先呀

兩枝4k槍

係咁4k咩玩法

你中兩鑊？

連兩round呀我

Ready講聲

三狙

三排？四排？

有咩 我中左兩次熊散

三跑-1

首斷
食飯先
謝carry

連續四場抽到狙

-2

我夠數，clay巴繼唔繼續？

比部機人玩

有親戚係附近切忌拎出黎打

太細個 moon 好難睇

打多2舖

邊個一黎就開籃隔離

食飯先，一陣再玩

街客呀……

-2?

二排-1

夠數 謝carry

謝carry

食完飯再玩
練武器一流

謝 carry

玩左好多場狙好累

狙最好玩

4k

好似無人跑緊？

我換咗 game 了

啲街客真係食左屎咁
死都要過對面

4？真係好正

飛花

啲街客集體過對面真係唔洗玩

岩岩我幾堅持

轉左去zelda所以冇玩一排

喂呀我喺龍門開泡泡就係諗住用泡泡清場
我死左就幫手爆波啦

近十場regular/rank 得一兩場冇人斷線

我唔知係佢server定我係問題

唔會關 server 事
server 只做 matchmaking

咁係我問題

有無人想打3跑

我

去過廁所先

仲未見木爸上線

三跑一入場睇下啲人點油地牆就知要用咩感覺過關

見無乜人就蛇左去睇其他野

你蛇多陣 我又開始斷線

CLAY玩?

岩岩打到幾場 點知又開始斷

come on
3跑 -3
打住等

OKOK

唔見場

岩岩先打完出來

三跑-2
打住等

+1 應該加左

入得

見唔到場

入得now

Sor 太進取係咁死

十點有冇人排

打1000P先拎熊槍

10點仲打唔打三跑？

我想排

雙？

雙/4

雙住等4

仲未玩完

三跑仲有無人未夠？

2/4排？

唔打了, 有D攰

我同波波雙緊 可轉4

等多一位報名吧
你地打住等

神手都是靠速度

我可以跑排

by已stand

仲未打完佢地

油住地等

有冇人打四排？
四排-1

岩岩rank 中間有人斷線都守得住好感動

maru巴上水

我會delay唔好累你地

一講即斷

吊sorry 手殘跳唔過去 on99

當見到控到場但有條友喺後場遊走你就知出事

成日都斷線

我都覺得奇怪

中間斷 輸都扣分真心on9 多數都係靠早段領先 或者偷雞再死守爛守先贏到

新洗衣機好惡

有冇人想打工?
我想開 OT

點解輸左唔洗扣分？

我想 不過場場斷

好彩波波殺到兩個

有一個斷咗

哦

斷咗長時間先唔扣
一斷即刻崩盤既話會照扣
所以就算有人斷咗輸硬都要死守拖時間

呢個制度真係好唔公平

尢其係rank ，少一個

wo單刀直入

你黎？我跟係狙後面，追唔到

yes我黎

依家先拎得返部機

係

星期六日 果然唔岩打Rank

又有人斷

12-2有焦人

有無人

呢鋪直情低能

波波巴 last
謝carry

Ok，謝carry，原來係先甜後苦

召集12-2

岩岩果場rank 精彩到 睇住三個隊友係咁俾人一打三

好苦

好感動呀
有幾場都係被carry

希望有牌啦

冇人四排我去打工了

我都係咁諗

估到你啦

就升果下先連輸兩場好淆底

啱啱銅牌呀

謝carry

s上+先係地獄

我之前成日都係咁
不過近期改咗放第二個先跟去

可以全A+返我已經會好滿足
運魚跌左落B+之後一沉不起，B rank真係好地獄，好多人唔識路

唉係a-好驚中

今晚無人玩

新年前由3s+跌落3a+ (新mode冇乜點玩）
好彩呢兩日升返上s 不過升完唔敢玩住

咩玩法

打工

我都想玩

又到咗260%極限

都係果句 一入場睇啲人油地就知過唔過到關

不如簡單啲：有我喺度=輸

無事既 識油牆起碼玩到300%

咁個人來講都好多野 可以做
1.當路人NPC, 狂運珠(運到夠 數為止)
2.夠左數就玩控場...簡單d講唔可以比籠附近失晒控 (短撚就一定要幫手畫地)
3.自己唔可以死.3W Game來講控到自己最多死1,2次
做到以上300% 以下都無咩難度
當然白痴路人就無計...

提子

最多做到3

打街場真係盡量唔好死

同意，我都係當路人NPC咁玩 都好少W3前輸

W3大技運用時機既重要性

我本人就係白痴路人

唔好對d路人有期望...
簡單到好似 架車咁..你幫手引住個頭比佢打...路人可以唔理你/根本個視角無睇到..
所以正確係自己打爆個車 毒L一個人Solo

禁多D Come等D 視障路人睇到你禁緊制,叫緊佢

路人係可以明明差一粒而得佢一個有蛋都會選擇戀戰，叫極都唔過黎睇住輸

最嬲係 啲npc幫你係岸邊打死曬啲鯊魚，車，蛇，啲導彈，葉瘤又唔夠打

我都唔夠膽走入去執

有咩慘得過開金魚，執得四粒成地係佢唔執，佢選擇再開

真係詛咒嚟, 260%完全上唔到

又係objective問題..
明明個Game要贏係要運珠,夠數就可以過關.
但D人當無雙咁玩,花左頭50,60秒不停殺..但一粒珠都唔運 (坐炮台就另計)

同打rank一樣係咁呼喚D隊友返黎都唔返

好似哩d咁

有啲人坐炮台都係見怪就殺
引近啲先打爆隻怪都唔得

諗起上次同得啖笑巴係船頭禁爆左個come on掣

零蛋零殺零死
起碼都好，起身夠料殺怪同埋唔死
有啲又成日死又要戀戰又清唔切啲怪

食埋野玩

係勁既，佢地有自己既堅持，就係唔運蛋

夠勁既，我淨係運蛋都得啦

有冇人排或跑

晏啲食完飯一齊打工

OT

博屌
一陣同你地打試下殺但唔運先

咁我試下淨係殺細魚，避開大魚、大佬同執蛋

我要OT拎飛

0蛋0救0死 已經有
要你挑戰 0珠0救0死 過1000細蛋

開緊機

等我幾分鐘

OT得裝拎

但係最低消費4000蚊場

唔係有飛嫁咩

有個日本仔叫我同佢玩

如果唔怕我太渣，我過黎都得

我唔係場主, 你捕住個時間入啦

圖鑑巴咩名？因為我未打過子夜場，唔知add咗未

Peter

試下場場都龜係欖隔離
以自我地身手應該可以場場40
哪來的自信

John咗，不過你地走咗

1200分之後全部都係裝

而家佢叫我雙排
準備影衰香港

220%應該無問題

咁下次先一齊玩啦

三跑係呢方面我幾有自信

我對你地都有信心

打四排無，打三跑先找到我價值

睇多D片應該好D

次次你post片都唔記得點睇 ##cn下次要頂置

雙排-1

頭先連續抽到3次熊散

日本仔要溫書走咗了

打埋呢場等一等我去洗碗

等我地打日本仔啦

原來會強制ready

7場之後繼續定打工?

嗰二個大波波槍好煩

冇所謂呀

我見親嗰把野都一定死硬

木巴頭先都話打工

咁打工

三跑-2

打工-2
場已開

又比人騎劫部機

要執咁多粒嘅

好彩順利過到

終於265%

有冇排

我得245%

頭先一開始有人開晒呢邊啲渠困住我

就玩得

準備亂入

油住地先

我啱啱到底經歷咗啲咩

差一秒咋，我係門口有粒蛋

拖番籠打就贏到

開咗4

john

有冇巴打carry渣渣三跑

四排-1

飛花巴過黎丫，-1

三跑 -1
已熱完身團

呢邊都好似-1

我地4排都-1

你地2排啦

三舊望夫石

比條友拖晒d怪。之後自己死埋

晏啲再召集

嗌佢都唔應

突然間又彈幾個 親戚上黎

一陣比人打劫部機

92粒

有人carry感覺真好

八排 -2
黎玩八排啦

今日係咁斷線

入遲左

話咁快340分，275%喇

比怪追九條街

就快第一次上300%

死7次

300%啦好滾動

屌

短紅雙真係三跑神物

D大技可以開始鬆手d

陣間有冇人4/8排

依家有8排房

有位？

我玩到5點off

即刻立咗個死亡flag

full

斷左

仲有一個位呀

快點輪姦我

ptgf no.1

5點收檔
不過同街場打300+希望唔大

睇黎街場唔適合打300%

謝carry，提早收了

屌唔識玩水彈

咦

係咪快左少少

收工 謝carry

條片164GB

有冇人4排

停一停, 諗一諗再衝
之後比d飛彈追九條街

你部腦

射波見到用筆真係唔知點算

跟隊

如果欠一，我可以

封佢路

屈攻距

入佢中路

有冇開工 OT

兜後殺

我開住睇下有冇人入

封唔到嫁

四排-3

佢哋轉身走嗰下煩

300%達陣

四排-2

點解我唔識咁走

滿員

有冇人想discord?

有冇咁快

冇人

仲諗住打埋john

張1080Ti買咗咁耐幾乎未正式用過佢打機

電話叉緊電，冇窿插耳機

開speaker

次次未要del 片？

等睇回音

我會60Mbps轉8Mbps之後全部keep住
呢條轉完之後會係22GB左右
唔好問點解唔一開始就用8Mbps錄, 我都唔知

係咁輸，慘

有咩大分別

做乜走人？

我見-1所以去洗碎

組人一陣推塔

最鍾意推車同佔中

我諗要食埋飯先有得john

我都鍾意玩推車，搶魚要一啲啲埸先好玩

最鐘意推塔同搶魚

我俾位你地雙排？

頭先個新場搶魚唔好玩，機關槍係上面完全行唔到

你地雙啦，我打咗成個下午

個新場我岩岩係第一次玩，覺得幾正

入ERC到油下地先

用狙油緊
推唔推塔？

我屌

打多陣去食飯

雙排？

陣間cut返條片出黎先

第一條

好呀
唔記得有冇add你

應該有？
我叫Teddy

有呀 開咗

我食飯先 謝carry

我個野壞咗呀

8-10有冇人報名

可唔可以搵次係4把雙槍打三跑

gun

仲差一個

其實日文名巴，我平時應該點召喚你？我中文也只有小學程度，日文更加唔識

我黎

已開-2

wc

希望拎銀

Gogogo
今次仲唔400%打rank

發覺我招大幾正, 拎大波突入前開一下然後就沖得

嘩屌

你地三個殺人狂

即刻比人收皮

呢隊快到丫

呢個故事教訓你唔好立falg
呢樣野之前試過太多次

joy con壞壞哋 記得金毛講過打去約時間換

D泡

D泡好似好勁

一次過放3個出黎再係D泡入面行基本阻唔到

唔知最後幾多呢

打埋呢場我出一出去洗碎先

我都洗

打隊1600 +29

29算係多
少打唔知

呢埸仲多

殺18個個真係慘

要幾多先上到銀區

試過最近嗰次都1840左右，我估要千九

唔係睇果段時間啲人啲表現咩

4把雙槍

雙槍隊

佢哋放咗個跳點係網下角位

又打呢隊

手下敗將X2

我last 10點睇吓有冇

me

WC

我都食飯先, 謝巴打carry

走哂嘅

得番二十分鐘夠唔夠打7埸？

去油地算

有冇人一齊油地

等緊排

最後都係銅

夠唔夠人

唔通銅就係我地極限

我可以打一陣

我斷左線，聽日返到香港先玩

開開開

我好日都唔玩場，會唔會好快俾人遺忘

會架，四排-2

咁快啲入黎玩

會, E+只記得金毛花巴凍撚絲但已經唔見佢地

呢埸做乜撚野

波波

對連登

0經

我部機係駁落屋企部電視，夜晚屋企人睇電視成日都冇得玩

我見到金毛7日前on過

學下用handheld mode玩, 幾時都玩得
利申 jc同部機分開就唔識玩任何體感野

有冇巴打可以carry下廢渣既我三跑/rank

handheld個moon好細，睇到眼盲
我諗緊換唔換依家個電腦moon，有得插hdmi就解決哂所有問題

逆轉勝

我買Switch之前換咗電視, 買Switch之後換埋個moon(雖然唔太關佢事)

我都換咗個魚缸

魚缸

下埸我last了

風水好，手勢自然好

人品好，牌品自然好
岩岩先睇左一次

搵人頂

我都去訓了，謝carry

但係依家個電腦moon又冇壞，冇啦啦換左佢又好似好浪費

不了，今日玩太耐，好攰，謝carry

岩岩係賭台比人屠完
夫佬 輸 夫佬, 蛇 輸 花 今年不宜賭錢

今轉三跑真係玩到唔想停
不過一諗起街場ufo同開蓋就唔想玩

14粒既街場都唔係路

過咗呢round又要永遠卡喺260%

啱啱玩左場三跑 W1 17粒 W2 18粒 仲要W2出ufo岩岩打完一隻第二隻就已經黎到 珠都未執得切

這就是300+街場日常

把遮其實想做乜

4問號真係好好玩 雖然連抽三場狙差D要同任天堂開年
一陣玩多兩舖先訓

其實玩玩下有人加入有人離開都好正常，以前多數都係組隊三跑但家下多左組雙排四排都係幾好既轉變

不過我仲未有幸join到巴打雙排四排，好驚陀衰家

其實開埋咪應該更好

打雙排四排開咪應該效果好D，因為對家都好大機會開緊咪

三跑自己執生ok既

以前潛左一排再番黎，已經唔同哂

仲有冇人三跑/雙/四排

其實300%+我覺得一係單排一係四排
一半半反而夾唔到
單排就可以自己做自己嘢
但係啲999痴線佬中意雙排打, 兩位路人純粹用嚟拉低難度…

岩岩街場W2三狙都過到但係W3 爭一粒係咩玩法

三跑太多不確定因素, 就算係固定武器都有誤算既時候

總算全A-
之後就係四裂等緊我

識玩，手提mon

有無2排？

日日要聽soundtrack頂癮

咁早已經有人

幾時返呀？

一陣

又係我

Gogogo

遲左一步添，你地打住先，齊人就開四排

殺得3個

圖鑑放假得閒左

唔見有敵人

輸一分

放低左一段時間, 想問關於技能方面, 係咪都依舊安全鞋, 防爆呢d為主?

點解我唔知你講乜

我打完7場唔玩住, 有啲頭痛

謝carry呀

上過A-
B+連贏十場都唔會滿足

獅巴踩場油地

斷線再入番已唔見哂人

開咗雙排-1

走左既？

我想校聲但㯲錯熄機

做乜咁多斷線
有場直情一開波2v3, 睇住隔離兩隻蒸發

O巴殺24個

四排緊？

二排咋

好刺激啊

啱啱個狙一殺

叫定打工仔

斷左，頭先差一下跳到上去就贏啦

我見到呀

又有

O巴，我last食飯先，謝carry

有冇2/4排

跑?

雙排

有冇4排
千祈唔好遺忘我

隔一個鐘就推post的話個個都會記得你

絕殺

我冇咁勤力

4排-1,齊人就開

依家開機

四點先

開左四排

冇加你

冇人打工，全部去晒蛇王

等埋波波巴啦

fc?

係等埋波波

4-6

到

處巴入得喇

處女召喚

個個都愛處女

驅風

唔同左人？

入咗個日本人既

唔識佢

滿員既…

等

再開

個日本人點入黎

跟邊個入

兩個水桶係上面係咁淋花

屌開始眼訓

勁

對面掛住殺人唔油地，哈哈

贏多鋪可能有銅牌

即輸

Flag

追上去 向1700分 目標進發

好撚眼訓呀

琴晚你同831kenji佢地好勁，最後咩牌？

yes

差3分

信唔信下場會輸

講呢d

掌咀

屋企人係個電視前面行黎行去，睇唔撚到

可以訓瞓覺

齊齊開甲

4盾？

Ranking 上到1900 以上...
真係少好多雷隊友,做好自己本份,易贏好多

無人打工

下次搞枝機槍先，俾佢企高位掃唔掂

你講solo?

四碌

守唔守得住千五

點解會咁

轉三跑吧，大家都不在狀態

可以

你地去，我休息下

散場

三跑嗎？

謝carry，夜啲先三跑

好

原來用app可以睇到用每支武器總勝利數啊

係咪有人想開工

有巴打carry真好

仲有無位？

有冇位，啱啱俾街場激親

跌watt跌得好快

你哋真係好撚勁

小出你下次走前一場可唔可以講聲

sorry

唔緊要, save, 推到W3

又係中伏時段

我LAST了

我都last

thx 巴打carry

三人場完全無難度啦

x2

放假推post特別快

有無排

依場最唔抵，除左支狙其他都廢

謝carry，睇電視先，晏d再打

有冇快刷三跑團

半小時後

係咪要我 carry

快刷團開咗-3

目標十點前完成千二

-2開住波先

開緊game

來吧當巴，同馬龍巴同房

好感動 竟然等埋我

十點四排？

Sorry我唔記得呢個場ufo企邊

我諗我打埋三跑訓教lu，聽日要返工

好波

我走

波波唔玩啦

我七百咋

唔知點解都係有啲delay
執蛋會lag一lag

斜位食顏射炮食到應一應

呢場係咁手殘 sor

如無意外last了

我應該差一

同你打埋先

我都夠 謝carry

咁黎一埸精彩的結尾

差一粒

真精彩

今晚咁少人嘅

聽日要返工

愉快的日玩夜玩又完結了

放到初十一

點跟

星期四又要上堂

後日先返，但聽日要開機準備大後日D野 希望兩個鐘KO

開爐了

又揸飛機

有無唔駛返工既早場

如果唔嫌棄，有我

金毛巴

今次四問三跑如果有金毛同他媽哥池carry會點

12-2四排

痴線佬 花巴 都潛左好耐
說好的衝999

上水啦？

四排召喚-3

live

-2 獅巴，處女，剪得掉呢

媽，我要上電視喇

圖巴，不如雙住等

是但

企係到都100粒蛋

悲劇

我都ready

現在開

你哋繼續雙排先

佢話黎緊

圖巴有冇discord？

殺得6個

有account,冇mic

自殺式打法

太弱冇雙手

用電話app頂住先?

啱啱嗰隊係C-隊嚟

似假新手

啲公會好難打

完勝

踏入24前 上黎留個言姐

真係NG

個結果唔NG

生日快樂

今次我企上面

屌支機關槍好難打

未到 不過多謝先

要搵個同樣係遠攻先逼到佢走，一係你兜佢屎忽

yeah 終於贏

鑫毳

係街

今晚同你倒數？

食飯先

有冇人補上

咁晏啲再黎，呢二個場真係唔識打機關槍

生快

咁我食飯先

現充

毒撚食飯咋

開機做野先，做完就三跑

我想排報仇

推塔召集

去緊買shark shark薯條

宜家有冇人排？

聽日6點要起
我應該11點死上床

鑫毳巴
有神快拜

出左街

你地幾個痴缐佬幾時可以一齊carry我上400%

我開咗 -1

報番晏就嘅仇

想打但係好眼訓

第2朝起身追post

金毛去邊要六點起身

下晝三跑d隊友好唔精神 痴線W1都已經會堆怪

啱啱見到

有無人今晚玩雙四排？

香港仔 番 九龍灣 8半
預定佢會塞車先

冇人online

而家開機

當巴呢

做埋手頭上D野先

兒女私情嘅嘢擺埋一邊先啦

三條友油地

搭半仆入黎比多十分鐘

今晚 合謀discord?

好呀

斷撚左

而家開

晏就同獅巴狂輸都有銅

房已開

開左discord同game

獅巴召喚

E波召喚

獅麵bb入discord

有無10-12排

佢地4排推塔

Me

波波洗緊裝

語音合謀

第一彈 很想要吧？

仲有冇人一齊射野落地

好快手

S+>A>S+>A 無限輪迴

想問招大絕，射火箭炮個果點解有d 人死左可以即刻出
唔洗儲？？？

滿技special saver = 死咗唔扣

第一彈黎架上年12月出 不過我會買埋第二彈

[img][/img]

原來儲哂saver 係可以咁用
我見過有個係全部都係加快滑水個果

痴左線咁

金毛生日快樂

快啲推爆個post，係post頭祝佢啦

推

可以加埋復仇衫 追著殺你果個人射

復仇衫係邊個？
你係咪講quick jump 消失個隻

有冇人打雙排

thermal ink?

獅巴召唤

返工

咁我打三文魚工先

叫烏賊復仇

射爆你,再反超

我打緊

上次A+空槽四裂跌落A之後
啱啱個A亦都空槽四裂跌落A-
啲咩「你只會愈玩愈勁」都係假嘅

4044-4464-7621

而家係咪日本小學生放學

w2

加ed，我係pp字頭，房已開三跑-3

sorry我180%

屌佢，頭先有個三跑掛機

我也很渣咋

連粒A-都輸埋
我第一次拎呢個A-係上年十月五號
就快五個月只有退步冇進步

慘

圖鑑打三跑嗎

唔啦, 今朝打咗1400

個街人wave 1 危險唔開水炮，就過先用

今開水喉好災難

啱啱佢地開哂船上啲蓋先

有冇諗過轉中後排support

cheer up
我仲a- 掙扎緊

有冇人三跑呀 -2

用咗幾個月B+打到上A+
跟手兩次加埋唔夠粒半鐘就直插返落B+都唔知講咩好

其餘三個mode:
推塔: A-同A之間
搶魚: B-同B之間
執蜆: keep住B-

好絕望

埸埸w2

我都試過
昇RANK 睇到現象, 自己用綠長槍多, 三個隊友都係近戰射程, 中前場無人油地爭,
已發現自己已是最前線 支roller 後場spam 冰壺,喇叭槍永遠唔上前

以上情況下,那場都係輸九成
之前推塔斷線跌到A+, 之後比晒D 極品隊友我,狂輸到A-, A區打足一星期

綠長槍是咪大技有鎖定個把

你地個個都連正線打?
我咩game都連唔到線 但明明收到wifi

好on9
我同個人對飛彈，一人企一邊，我掉完發現佢轉身走咗
係咪少少優先次序都冇

last

come on制就爛

一支毒霧+飛彈
一支水袋+laser
要4 槍先殺到人,打太前對太多人時就好不利, 不過camp位屈射程做得好, 對手入都無得入

laser 狗裝
因為都係最後先死, 個頭用Tenacity ,隊友死都自動回氣, 一場用5-7 stingray

謝carry
都總算過到

今晚幾點有排

我淨係識得正面顏射(但係射唔中)

你去Internet setting睇吓你嗰一個wifi既NAT係A/B/C/D?

試過手機放同wifi 最高都係得C

射唔中更加要玩後排啦, 又唔係狙, 係後面補油開下飛彈大絕已經夠
利申 人版

8?

我唔識用laser
靠飛彈個把爬左唔少rank

呢把槍正, 有D場企後場高位任射

NAT要A同B先玩得到Splatoon2 (同埋其他老任game)

電話放WiFi一定要SMT/HKBN台, non-root冇其他解決方法
有root可以試吓VPN Tethering

屋企個WiFi既話試下喺router開DMZ, 指去你部Switch, 理論上會減一層NAT

多謝你呀巴打 好詳細 我即刻去試上佢先

好多人一見到飛彈就亂咁跑 好易炸

屌
！？

咁正確避法係?
我自己主要會咁做:
佔中就離開佔中區
搶魚執蜆就照去
推塔就留到啲炮就到先走
有野遮頭就遮
睇方向用牆擋
擰轉頭行返入重生點

我都係咁玩玩到A 之後轉武器埋身殺人先上到S+

我反而係轉 中距離 武器先上到S+

直接玩四排 跳過rank全c-

極少打rank

打靶場練快速瞄準+射擊
練下唔同走位方法，例如雷神步、水彈爆地開路之類
有瞄準殺人既能力已經幫到成team唔少

你講既野一樣都唔識練

三跑?

八點開？

跟

打住等

岩岩完場渣

我係hihi

我認得你，完左join佢地

有冇人三跑

coming 岩岩完場

不如堆怪加速1200分打四排啦

有四排未？

加速中

位呢

三跑緊

即係我要solo 打工

有木爸爸

唔夠人咁

仲有波波

好搏命 搏上100粒

塗緊地

立flag 一黎就三場特殊關

爽 搏命咁玩好好玩，我差一場

立flag

打UFO最煩係啲魚仔

我閃人先

你夠啦？獅麵呢

打埋呢場

搞乜今日場場都有問題，W3船下面兩個垃圾桶都唔肯開laser

叫我

好快打完今日

抽少左日裝

夠唔夠人四排

等你啦

有人拜緊年

叫寂寞，獅麵同木爸爸啦

行咁遠做乜

做葉問

推post先，祝金毛巴生日快樂要

岸鳩鳩

有無4排

已有一團4排
2排練武器玩唔玩？

想玩

已開2排
真係練裝練武器的

有冇多個john

計埋你先2人
or 你有多一個FD ? 變三缺一？

係咩 我以為你已經有兩個

我等著你入來

係太勁定點

Rank b 既運魚好地獄

第一舖發左場夢

船廠個埸你企上我地個邊條柱會好屈機

明知打少個仲要唔死守，一裂你開心啦

隻roller 係咁痴埋身

另外兩把短撚仲企得後過我

砌左套裝個樣好撚好笑